我個牙骹好似甩左

我本身牙骹有d 問題，以前一打開個囗會格一聲
又無痛又無唔方便所以無理佢

今日食lunch 都無事

食完之後用條脷去了牙
了完門牙之後發覺開唔到個口

依加只係開到一隻手指位多dd
覺得右邊牙骹kick 住左
無痛

有無人試過

push

裂口女

屌，都話開唔到囗

今晚仲約左人食飯

點算

螺絲鬆左啫
上返緊就放冇野

要用邊隻螺絲批

傻閪螺絲批

咁要借你嗰支

合唔翻仲恐怖 痛到仆街

我都試過幾次開唔到口
不過過左一陣就冇事 唔知你係咪咁

屌我平時都係打開會格一聲
留名

小心d 丫

一陣甩左條條fing 就慘